我的減肥日記

今日的起心肝減肥 因為有病想調埋下身體
同埋溝我男神
我會記錄我早午晚食乜同做咩運動

男神係唔會因爲你瘦左而愛上你架喎

加油

記得自拍記錄體形變化

朝早 緊係食個芝士撈丁加罐午餐肉
食飽先有氣力做運動架嘛
午餐 落樓下買左盒干炒牛河 都出左少少汗
跟住諗住去跑步 點知個天陰陰地 一陣落雨就唔好啦
都係聽日先跑
唔知今晚媽咪煮咩食呢 好肚餓呀

芝士撈丁

唔係香港既關係
岩岩食完早餐
早:火腿蛋麥包三文冶+一杯奶

知道

對你講既食物冇乜興趣

有冇同道中人可以share減肥餐單

食飯記住食菜墊一墊胃先 幫助消化
加油

收到 多謝你

之前中學果陣又係的起心肝減肥
早餐：麥皮+一杯水
午餐：水餃米+豆漿
晚餐：屋企食 （多數都係烚菜+蒸條魚/蒸水蛋）

持續咗個零兩個月 個個都問我發生咩事 係咪病咗點解瘦咗咁多

點解我愈減愈肥

水餃係出面買定自己包個d
多謝巴打分享

午餐都係中學附近間粉麵鋪食，似係佢地自己包
不過如果你擔心啲餡有好多肥豬肉果啲，通常街市果啲都有得買生餃自己拎返屋企烚嚟食

男人老狗發育時期吸收咁少卡路里
打多幾場波仲好

所以我係矮撚

明白 不過我食餃子通常出面買

淨係持續左兩個月 之後點仲有冇keep~?

唉屌不要再說了 本身係為咗溝女 咁成功溝完之後，我地兩個就自甘墮落 冇keep了

樓主有冇諗過計卡路里?

唔識計 點計

我就係想入黎睇下有冇人識, 打算爬文

用my fitness pal
用google翻譯
約略計，自己嚴格少少就得

down個Calorie Mama 佢可以影啲野食黎計

Thx

岩岩食完午餐
午:蕃茄海鮮通粉

有冇人知骨架大約佔體重幾%?

我諗緊要減幾多%脂肪

而家應該17,18%左右 , 想落到10% 會唔會太pro

都有做下gym 黎緊應該做cardio多

睇左篇

呢條計脂肪%準唔準

體脂率=1.2×BMI+0.23×年齡-5.4-10.8×性別(男為1，女為0)

淘個脂肪磅百零蚊好過啦
邊有數計架

晚飯淨食餸 唔好食飯
飲多d水
出街唔好飲咁多野飲/紙包飲品
真係要飲都少甜/走甜

都係

長文分享 睇緊

今日整返個小總結
早:火煺蛋麥包治+奶
午：蕃茄海鮮長通粉
晚：蘑菇雞胸米粉+蕉一條
運動：55分鐘跑步機 共6.5km 跑得好慢
幾set abs work out

溫完書依家準備去訓覺

去力威啦

多謝分享 我會睇哂佢

冇澱粉質都ok 嗎
戒緊甜嘢

戒口戒唔到成世 最緊要運動

利申:鳩噏

通常mark mark下又會冇左件事
之前好多都係咁

有做

你啱 希望keep 到

做hiit算啦

你做運動點都要食少少飯打底 d文有講

床上運動都得有效

岩岩食完早餐
早：火煺栗米蛋通+奶一杯

唔識做

youtube+google

午:蝦仁烏冬+蕃茄仔一碗

今日小總結
早:火煺蛋通+奶杯+奇異果一個
午：蝦仁烏冬+蕃茄仔
晚：親子丼 （一個洋蔥+半塊雞胸+一隻蛋
要溫書所以今日冇做運動

洋蔥係點樣一個咁食

切碎

其實個hiit都幾甘 尤其是腳果d session 初學者我覺得練番少少腳肌肉先去做

屌你老尾乜撚野hiit
一聽到要減肥淨撚係識叫人hiit
知唔撚知叫一個岩岩開始減肥既人做hiit係幾撚危險呀
乜撚都hiit
唔撚識果d就彈撚開咪鳩up啦
人講hiit又跟撚住講

有幾危險

今日總結
早:二條蟹柳 蛋米粉
午:掛住溫書冇食
晚:洋蔥泡菜雞肉飯+奇異果一個

冇做運動 聽日去做

洋蔥泡菜雞肉飯點整

hiit要爆到心跳率上90%先叫hiit
跟住條片做下d動作咯d叫hict
前者對無做開運動既人黎講真係幾危險
但由於太多人唔識咩叫hiit，將hict當成hiit
就係咁叫d人減肥做hiit...
hict就唔危險既其實

呢樣嘢我喺舊登年代到連登已經不斷屌鳩班仆街
唔好亂鳩叫人做HIIT
無一定體能嘅人
一係就鳩做無效
一係就就夾硬嚟爆90%心臟超負荷
有幾危險?係死得人

今日總結9/5
早:煎蛋通粉+奶一杯
午:煎蛋X1 蟹柳x3 麵 一個蕃茄
晚:一碗雜菜 煎三文魚 白飯碗 蘋果一個
運動:55分鐘跑步機 少量abs

今日總結10/5
早:芝士火煺蛋三文冶+奶
午：雞肉生菜麵
下午茶：香蕉一條
晚：煎三文魚 半碗飯 一碗菜
運動：55分鐘跑步機 +abs work out +squat

唔係好準，我記得有一條formula係擺埋身高腰圍入去計，果條準好多（對我黎講）

琴日總結11/5
早:火腿蛋麥包冶+奶
午：生菜雞肉烏冬
晚：出街食左日本菜 仲食左杯雪榚 超左標
運動：abs+squat workout

一齊減 加油啊！！

去左旅行一個星期 依家再黎過
今次唔可以放棄
23/5
早:冇
午:雞蛋餃子通
晚:牛腩飯 西蘭花
運動：跑步半個鐘 小量squat

我呢排都減緊，據聞跑步唔好太慢，要keep 到一定速度既心跳率，workout 之後跑半個鐘就夠，唔知岩唔岩

四十分鐘應該好d

今日
早:麥皮 加藍莓奇異果
午：雞肉菇飯
晚：生菜雞肉烏冬
冇做運動 好懶

有個伴陪你減肥應該會好啲
加油

無一條formula係可以咁簡單計到體脂出黎
體脂個variable可以好大
想知自己幾多既直接買個磅會係最方便
男定女？女既17-18%其實都好少

31/5
早：麥皮+奇異果
午：咖哩魚柳洋蔥米粉
晚：泡菜磨菇炒雞+白飯
運動：跑步40分鐘
最近冇乜恆心 有冇人可以罵醒我

食到咁點減
咁食法減到下年都未見到成果

應該點食好

主旨少油少糖少鹽多蛋白質同纖維
咖哩熱量太高 其實所有醬汁都係儘可能避免

夜晚唔好食白飯一定要食澱粉質就食米粉之類
雞肉白'sap'或蒸唔好炒
同埋kimchi係加工野好多鹽同糖 真心想減就要忍口用普通"sap"菜代替
晚飯後可以加一份生果

我自己咁樣食緊：
早餐：muesli+低卡豆漿 （9:00前起床）

午餐：2隻水煮蛋+花瓣麵一個 有時加多杯yoghurt

運動前食一個蘋果
單車機30mins 跑1hr 重訓30 mins 拉伸30mins

晚餐：飯前兩杯水
"sap"菜 +5條蟹柳+1個番茄+1杯yoghurt 餓嘅話再飲一杯低卡豆漿/一份生果

agger

我就係咁既

早餐
麥皮(唔落奶唔落糖只係加熱水)
加個生果

午餐
墨丸米加生菜

晚餐
魚蛋米加生菜

每日都食2-3份生果
如果口痕想食snacks就食車厘茄

每晚做運動
一係做abs and legs workout
一係跑步
一係打波

廢j .

入黎我屌醒你。

唔該哂巴打 我會參考下你個食法

？可以教下我點食嗎

1/6
早：牛油果雞蛋多士兩塊
午：蒜香海鮮意粉+一碗沙律菜
晚：雜菜湯

泡菜係食得既，我之前減肥日日都食幾片
前年用半年純戒口由78kg 減到56kg, 依加58kg

2/6
早:麥皮+藍莓同一個奇異果
午:海鮮花瓣麵 生菜一碟
晚：雞肉雜菜 蕉一條
運動：45mins 跑步 練左幾set手

想問
我返工帶飯 可以帶咩
我試過帶得好清 飯 雞肉 菜 完全無汁 食唔到一半
依家試緊通粉 煮到7成 返工加熱水叮

減肥理由 女友飛左我
佢一直介意我身形 驚比朋友知

哭左成個星期
想減肥報復女友
比佢知我減完係型幾多

係可以食不過唔健康姐

唔可以完全話佢唔健康
細數泡菜：

缺點：
咸辣（高納）

優點：
少油低卡
假假地都係菜
對腸臟有益！

總結：口痕可少量當零食食

對腸臟有益係因為佢係發酵物，不是單單他是菜

同場奇映：
同樣效果系列：
益力多（高糖），臭豆腐（肥）

Greek yogurt, 芝士，泡菜

你要知道，減肥不是一時三刻有效果，
呢家有野trigger 你減係好事，
最緊要堅持。

回題：係食咁上下野啦，不過都可以有好多配搭既，睇你有冇時間心機去整。 因為日日食同樣你會厭，一厭就輸了。
上面有我tg ，入來比我屌。

意思係會相同功效但有更加健康嘅選擇 唔係完全否定泡菜
以前未減肥會成日係屋企整泡茶炒飯 係好惹味
但係次次食完都好口渴飲足成晚水 之後就水腫
口痕會揀食車厘茄/其他水果

泡菜炒飯

加蛋加牛肉加芝士
就嚟翻香港驚忍唔到口功亏一簣

到時預我一份，陪你破功

減肥第三日 利申61kg 165cm 目標50
戒口 零食 盡量少食加工品
有用app節住卡路里 早 午 正餐
主要晚餐吾食澱粉質 多菜多肉
水果早餐一定有 半年時間減

自己可以忍到唔煮泡菜炒飯 但係一去街食就玩完

3/6
早:半個牛油果火煺蛋三文治
午：雞肉菇飯 大碗沙律菜 半個牛油果
晚：雜菜湯
偷食左幾粒朱古力 冇做運動

試下食麵？落少少調味應該ok既

加油 我都係第三日